白禮頓2-2助攻果個乜水？

出波準撚到 可惜最後輸左

亞洲人？

幾勁

韓國人？

屌 查到了
原來係查漢巴殊
Alireza Jahanbakhsh

屌你屈dee見撚到你開po都知係查查

介紹返
第一個係亞洲主流聯賽拎神射手ge亞洲人
前荷甲神射
查漢巴殊